★滙控不派息變好事---湯文亮：就當作幫了那些企業

不派息有助支持企業客戶

我認為滙控不派息是為了保障客戶，在新冠疫情拖累之下，我相信不少企業是需要資金來繼續營運，不派息或多或少都可以支持那些有需要的企業，滙控支持者收唔到息就當作幫了那些企業。老實說，又不會永遠不派息，最多等兩年又會有息收。不過，對於那些等着收股息來支持日常生活費的退休人士就比較慘，現在賣又唔係，唔賣又唔係。

得罪講句, 做匯豐股東真係可以食得屎
生意冰封, 美國公司反應極快, 即刻大量炒人保存實力
匯豐呢? 唔加快炒人不特止, 仲要停止炒人! 無撚野呀? 覺得自己好叻? 嫌失血唔夠快? 想比競爭對手殲滅? 好有社會責任? 你浪費緊股東嘅錢呀!!!!

匯豐不裁員不追數, 用股東嘅錢做社會責任

轉形

社會福利署

依條廢老都有人吹捧

屌你啦

湯文亮正畜生

拎股東既錢養員工

全香港都知你咩料啦 臭晒啦廢老 仲做小丑比人笑

靠家姐既垃圾

哇，咁撚慷慨

湯文亮個名已經臭哂，仲邊會有人理佢講乜